［打手］有冇手足有睇Walter Lewin啲physics lecture片？

今日睇咗第一堂，好撚正
Physics根本就應該係噉敎